一人一張中學既阿sir相

我無
所以我開post等圖

所以接下來都唔會有

見你咁惨，幫你推一下

推